提早bin下班六曼弟先

#24香港獨立不是夢 • 2-12
邊隊六弟呀依家

完左啦咩？咁快開心痴撚線

得返兩場就完了

贏晒都得71分,阿狗下場一贏就72分

#223劉穎鏇 • 3-20
啲獌狗入番晒狗洞 搵唔到佢地

你係邊呀？入撚左精靈球到呀

阿仙六做一陣六弟 曼狗就上返水

但個位曼狗還在嗎？ 睇了積分榜了嗎？

阿仙女又贏多場就可以笑啦

一句講晒,獌迷係全世界最強的勝利球迷

我地有歐霸冠軍第十都冇所謂啦

我地有歐霸冠軍
洗撚同你班傻仔爭前四爭餐死

我獌拎歐霸連車狗都無歐聯踢

上年仆街獌迷又笑利靠歐霸,今年....

如果冇，點算

區區AJAX,大巴守都守死佢

Ajax垃圾波

輕鬆大炒

當年車狗都系第6學人踢歐聯啦
有咩資格笑我地曼聯

咁我地冇講未完季 叫人唔好咁早開心
自信既野冇曼手足咁勁

唔抵得我地有歐聯踢

睇錯佐諾曼第

#31咪基達因 • 1-3
人地都唔係利狗
你就拉利黎播
你快撚d去死啦含家產
和完都高你5分
幫你老母執骨啦賤撚爵爺閪

完左英超？

就完了

依下幫我好朋友沙基利bin既

依個真係笑死

依家成班曼拎歐霸打飛機

獌迷不嬲都雙重標準㗎啦

笑死 唔係棄聯 阿六會上番黎？

咪係 都未完英超
你估我曼唔會後追？ 完季先講野啦on9反曼

正式bin得